認真，匯豐 40 蚊呢個位好難再升，原因如下：

認真，匯豐 40 蚊呢個位好難再升，原因如下：

1. 40蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會冇支持
2. 基本分析：正股一分息都冇，而家疫情時期大家只係暫時因為憧憬疫苗而上脹，今日暴升就係市場過於樂觀居多，唔通唔驚俾美國制裁咩
3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以40蚊應該係5浪頂來，最多升多1蚊俾下希望散戶 only 但唔會返到家鄉

快啲跌番落27蚊

坐等$60

$40 鑽石能量頂

點為之家鄉？